致各中學老師 唔好再害下一代啦

唔好當science 係水泡科

叫佢地讀好英文 普通話好過啦

尤其science 唔少同學係明明語文好但入錯科 提提佢地 year1 沖下gpa 轉科啦唔好咁傻爛哂gpa 浪費人生

眼見唔少同學係讀得好辛苦 理解唔黎 背又背唔入腦 為左pass 都出盡九牛二虎之力

唔好再講理科=理解

係要理解之餘 仲要牢記定義 背書好重要

有唔少6901受害者已經喊緊

升學唔一定係最好 家陣香港需要既係有技術既人 職業向既學歷 而唔係讀完科學幫你解答日常生活既現象

都係果句 唔好因爲science 或 engineering 水泡就入 會讀得辛苦 浪費自己四年
避得一時 避唔到一世

如果你想一試科研 咁你就報啦 四年會買一個教訓

我再講多句 你想要興趣 定係 四年後搵到一份較好既工作？

興趣就隨便

工作就三思 6901 唔係培訓打工人材

嘉鈴巴打留名

中學要刷入大學率
緊係叫班學生揀啦
入到去理撚得你咩

巴打做左幾耐野？

幾多年
考左咩牌？ 簽到紙未

樓豬

我認我廢 qc工都未必搵到

不過睇你假膠多

Soap 都唔識既人

當engine 係水泡科=入去自殺
死教畜

咁應該讀咩

定義我覺得要記唔係太難
明咗就得
for math only

同意樓主，覺得自己無天份千祈唔好入

QC 40K 假到

agger

Science 萬歲

睇你想做邊行 先有計傾

唔好為張爛鬼沙紙去讀

數學係特別輕鬆
你睇下啲筆記短到得幾頁紙

我就係冇所謂

6901 同樓主有仇